係香港用銀行戶口集資就會比人查洗黑錢

但係用 PayMe 或者 支付寶 就無事?

電子錢包 有得trace 到

你以為啦

見到隔離 Post 個電子行乞 忽發奇想

Paypal

lm

其實都係有機會被ban

戶口集資可以匿名，Payme唔得，差好遠

戶口集資都有對家個戶口 number?
除非你講現金入數

你用個個人名銀行戶口有不尋常嘅頻密交易俾人查個風險咪大

用 支付寶 係唔係無左呢個問題?

幣少都無事